咁多個政府部門係咪剩係爭警隊未有聯署?

各位有mon post嘅阿sir/madam
我相信你地𥚃面仲有人係有良知
我亦相信唔係每一位警察都係企响市民嘅對立面
來吧
鼓起你們的勇氣
我地歡迎你地加入市民這一邊

仲有康文署同香港電台
班節目主任未見有

一句講晒，有良知嘅14年都走晒啦

唔好一竹桿打一船人
任何同路的都可以係朋友

康文同港台已經有喇

Diu

原來係聯署張建宗

海事有人未

路政署未有